究竟點先練到車手既反應

喺香港揸車少啲反應都唔得
點先練到cut線既距離感

送豆腐

交學費

好簡單，見親紅的就隊埋去
同佢瘋狂鬥cut你就學到野架喇

換部林寶麥拿倫就得
cut線D車會讓你

亂入馬路炸彈
保證由機場追到你入元朗

照cut囉 後面睇到你入應該要讓你
唔讓咪攬炒

同黑警鬥車

有道理 想練cut線搵紅的紅van cut最練到技術

成日都好驚後車唔讓 督油追埋黎撞

點知佢係咪馬路炸彈

證明超跑係多一份尊重

紅色的多數係

紅的手車係特別痴線

係驚賠唔起

有三保驚咩嘢賠唔起

炒左咪你衰 人地正線行緊你影響其他道路使用者

s望遠啲